而家一套標準收得既爆谷片要有咩元素？

？

三萬蚊

參考marvel d電影

要爆菊囉

無咩悶場 唔好咁多野講
多動作特技 要多爛gag

爆谷片既核心價值

係咪睇完個幾兩個鍾
跟住唔記得左睇左啲乜

爆谷要好食

型男美女 爛gag 集體回憶 罐頭主題曲